［online game] 打mon hunt 捉到狗龍攻略

下次有玩家捉到單走狗，唔洗諗180度扭佢手先。
所有野都要還，你唔還就等你其他狗幫你還。
狗龍好撚細膽，嚇多幾次就驚，咁樣之後就比較易打。

利申：玩左好多年mon hunt，政治野就唔識咁多。我地連登仔都係打下機過日晨

請唔好再叫狗/黑警，係懷疑冒警暴徒

最低成本既方法，又減低傷亡，和理非都可以幫手
請幫手推！！

警告你地唔好再屌警察老母

弓箭好用